排隊等車仲耐過返工做到野既時間

返完等於冇返
正苦真係唔撚用腦